[揀offer] telecom 定 it support helpdesk

本身都係做it狗 support 有個垃圾degree

依加有兩個offer 人工一樣
一份係做telecom
一份係大學it support

大學果份hea做 穩定 福利比較好少少

Telecom果份title 係engineer
多野學 要由頭學過晒
做嘅野好專 專到我驚轉唔返出黎

你地會點揀
本身唔熟telecom 唔知前景點

幾多人工先

所謂it support helpdesk 其實只係打雜
稱唔上it 狗

你本身識啲咩

狗都不如

知就好
唔好再做狗都不如既工
轉到就轉

大學

一個專業，一個打雜
做人做狗自己揀

咁簡單都要問

姐係點呀 咁簡單我都唔識呀 tell me